田北辰：禁蒙面法或刺激更多年輕人上街

田北辰：禁蒙面法或刺激更多年輕人上街

【Now新聞台】立法會議員田北辰指，政府應待社會回復心平氣和才實施禁蒙面法，對現時立法有很大保留，又指現時觸犯禁蒙面法的不少是年輕學生，對緩和示威者情緒只會適得其反。
田北辰：「十幾歲學生被拘捕會有阻嚇作用，還是刺激更多同學上街，大家要想清楚。成年人知道代價，被捕要坐囚，將來求職難，有其他問題，但對學生而言，同學被警方拘捕，而他們又不是暴力的一群，我所理解很多年輕人認為，因此要出去聲援。」

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"